\begin{center}
\index{Jag ska festa}
\subsection*{\large{Jag ska festa}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Bamse}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Jag ska festa, ta det lugnt med spriten,\\
ha det roligt utan å va' full.\\
Inte krypa runt med festeliten,\\
ta det varligt för min egen skull.\\

Först en öl i torra strupen,\\
efter det så kommer supen,\\
i med vinet, ner med punschen.\\
Sist en groggbuff\'e.\\

Jag är skitfull, däckar först av alla,\\
missar festen, men vad gör väl de'?\\
Blandar hejdlöst öl och gammal filmjölk,\\
kastar upp på bordsdamen breve'!\\

Först en öl...\\

Spyan rinner ner för ylleslipsen.\\
Raviolin torkar i mitt hår.\\
Vem har lagt mig under matsalsbordet?\\
Vems är gaffeln i mitt högra lår?\\

Först en öl...\\